唔好欺騙自己香港治安好好

警察就等於黑社會，所謂治安世界排名首位只係做數據做出嚟